唔睇唔覺 mtr商場原來有咁多個

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

港鐵近期頻頻被暴徒肆意破壞，車站被迫關閉，列車服務未能如常運作。但暴徒仍不斷反指港鐵配合警方執法，而發起抵制。數以百計的黑衫人近日響應網民發起的“齋睇唔買”行動，先後前往港鐵旗下的商場，包括九龍灣德福廣場及沙田連城廣場等非法聚集。

暴徒長期逗留商場期間，經常叫喊口號、靜坐玩手機等，嚴重影響商戶營業，途人避之則吉。有零售店商戶指，生意額按周大跌一半，有商戶更情願提早拉閘關店休息。